同一電訊公司合約服務一樣，但係價錢唔同 應否立法規管？

我知實有人衝岀嚟話自由市場 唔鐘意咪轉台囉
所以我前提係同一間電訊公司裡面 而電訊公司之間仍然會競爭
個人覺得同一間電訊公司對唔同客就住一樣嘅合約服務 岀唔同價係有問題
可能大家都係3000mins通話分鐘 42mbps 5gb數據 A顧客就158蚊 B顧客就218蚊 並且假設兩個客都係新客
電訊公司係咪利用咗imperfect market information?
咁樣，究竟有無問題？

呢個問題係自己一個思考，諗法可能有bug，歡迎指正

好似開錯台